點解香港人整係去歐洲,咁小人去美國

講自然景觀,Grand Canyon屌打咩巨石陣

驚槍

因為簽證唔㧗都收錢

1.唔使簽證
2. 可以一次去幾個國家，好似好底
3. 名牌多數係歐洲牌子

因為港女鍾意去歐洲shopping掃名牌
而係美國奢侈品牌係貴過香港所以港女唔去

4. 歐洲d景點出名d, 美國好似好少香港媒體介紹

佢都唔批我簽證，想去都去唔到啦

主要因為要簽證姐

交通

十幾個鐘機 + 北美同香港個時差好趕客

美帝火車巴士地鐵糞便級
點去？

Hawaii還好

法國都唔好得去邊啦

完全唔覺得美國有咩吸引，我飛歐洲大把航空公司可以揀，中東三寶、新加坡、泰、平就大陸航空。美國就得台灣同日本可以轉機，選擇少好多。加上歐洲大把嘢買，德國買喼、瑞士買錶、法國買袋、意大利買鞋。美國有咩買？個個都可以揸槍，治安又唔係好得去邊，加上美國得幾百年歷史，睇古蹟睇名勝有咩好睇，所以點講都好歐洲一定好過美國

好少聽人唔批...

美國面積大過西歌加埋

自然風景屌打西歌d開發晒既地方
事但揀個大城市加埋附近d national park 都夠玩10日8日啦

我係凡爾賽遇到New Yorker
我同佢講架車好差
佢話你都未見到屎同尿

美國移民要求高好多嫁

可能佢見我無做野怕我留係美國做黑工掛
反正我都想係去健行姐
去唔到美國咪去瑞典健行順便去埋挪威芬蘭玩返個幾月

有冇去過美國outlet

要 VISA

揸車咪得

去餐廳食野飲野又屈你廿%tips
搭的士又屈你tips
酒店又屈你service fee
Scammers比得上歐洲
任何人可以armed 無啦啦可以有人玩小李飛刀掟樹
就算Hawaii咁tourist向都比local warned唔好踏入咩咩街會比人械劫
大佬我想去旅行唔係體驗真人GTA既路人npc

人人都識揸車架咩
我就唔識啦

Outlet冇lv 冇Hermes chanel
呢啲brand永遠唔減價 係美國買貴過香港買
得返啲coach katespade mk 全部唔係港女target

如果你有friend嚟香港你都會提你個friend唔好去某啲地方啦

太遠, 又貴, , 又唔係visa free, 而且d 野其他地方都有啦

免費送visa都唔去
危險又無聊

美國簽證煩到hihi

美國正架

黃石公園 大峽谷 鈴羊峽谷

歐洲睇建築多 同埋機程短啲

美國景觀相對疏啲

Btw係美帝燒過槍
燒過後真心覺得就算比支你都無力保護自己

係拉斯維加斯睇羚羊谷 要坐五個鐘車 來回十個鐘 都幾辛苦

越少香港人去嘅地方越正，聽唔到廣東話同少蝗語

有自己去美、墨、古

老實講 香港人有咩地方要驚到唔好去？

中聯辦果頭

我諗呢個世界除左中東地方都冇乜好驚
連港女都敢去印度
美國有乜危險

想去試下用槍

因為班#blacklivesmatter 黑人會歧視你

兩邊都去過幾次
老實講美國係屌打歐洲
果種壯闊要親歷其境先明，睇唔厭

但如果只有一個10日假期
又會叫人去左歐洲先
第一次去歐洲係好新奇
去多幾次先會悶je

唔想煩簽證咪去歐洲囉
美國去過一次就夠

驚黑鬼

技術上去美國可以去50個 「國家」

咁又唔好咁講，歐洲咁多個國家，唔係只係得巨石陣，大把靚自然景觀

1)Visa
2)美國好多地方要自己渣車

中意食美式食物
burger steak 炸雞 pizza

班黑人好撚興一邊屌人歧視佢地，一邊歧視亞裔
亞裔賤撚過地底泥
除非你係Roof Korean

我以前日日都係中聯辦後門等巴士
不過而家個站好似取消定搬咗

美國機票越來越平 雖然簽證成功率高
但始終好多人都會嫌麻煩

交通真係好大問題
Grand Canyon, yellow stone嗰啲 唔識揸車真係難搞
我都因為咁所以放棄去美國

菲律賓/泰國有得燒

好想去 但係都係visa/ 時間/ 要自駕遊呢啲問題
變相即係去歐洲方便啲咁解

JOIN DAY TOUR囉

美國唔渣車真係好多地方唔駛去
我想去death valley 但唔識渣車真係食屎
state同state都仲話坐下巴士 state入面細玩真係有車方便好多

歐洲衰極主要城鎮都有train

小 <—> 大
少 <—> 多

stonehenge係幾戇鳩

美國其實好多邪教 共濟會果類 捉人返來性侵 血祭 山區成日都有人失蹤 然後作故仔有咩怪物、卓怕卡布拉、雪山野人去食人 依家可能係少d 之前其實好撚多

巨石陣係自然景色

美國牌子 好抵
I love america

中非...
有命返到黎你贏

好多人捉小朋友返來性侵 怕片放上網 真係要小心

你地睇得明？

歐洲都係

Tiffany 美國買平好撚多

東歐好撚多 共濟會 邪教果類會捉外地人 其實政府都包庇緊 去既話真係要小心

其實點解越來越多移民post講到自己有得揀咁 十足10啲叫人讀書唔係一切 將來大把出路可以揀 你想移民都要有能力係出面立足先得㗎 唔通你真係長期喺街嗰度乞錢同奶資助咩

懷疑藍可兒都係遇到邪教 政府包庇佢地

屌你講緊旅行呀
移民我理得佢大峽谷定大塊田

美國餐餐都比tips 連five guys 都係收銀機問 好似係

要visa
出入要識揸車 如果揸開車咪覺得爽

認真答美國D 景點距離好遠 普通城市又無咩特別

得tiffany
港女最愛Chanel Hermes Dior都係歐洲先平
美國買貴好多

哈林區/底特津

巴打你提醒咗我 覆錯post

Michael kors ,Coach

去法國 意大利 希臘 瑞典講出黎型d
去美國
d人心諗 有咩玩 有咩景點 係咪得沙灘 會唔會好悶架

呢啲brand 都算唔上名牌啦 最多叫有牌子
東薈城買呢類都有平

咁呢啲又唔好拎出黎比。。。
叫班港女唔好掛住shopping好過

哇 呢單野真係好耐之前 唔講都唔記得 到依家都係未有解釋

因為港人就算係抗爭者,都係左膠烏托邦多.
英美果D傳統保守主義,日日講耶穌,信約講誡, 好似好唔自由, 仲陷入左亂. 不了
隨時多性羣抽亦會內疚,咁點得?

1.對歐式建築好嚮往
2.美國visa 要錢要提早預約見領事
3.啲自然風景好遠
4.覺得會好貴
（我去東歐+巴爾幹半島自由行10日，非旺季，冇買名牌都洗左一萬五千蚊，咁我去美國應該兩皮走唔甩）
5.去完歐洲想再去歐洲（去過東歐+巴幹之後又去左西歐，但覺得未睇夠，每個歐洲國家都可以單獨玩十零日）

我部電腦曾經轉過另一個系統 入去網站見到 佢似遇到邪教咁 詳情就真係唔太清楚 其實愛滋病的確某國家發明 佢地覺得黑人低端 種族控制 想控制一下黑人數量 用腦都念到 如果黑人同猩猩性交都幾千年既事 點會80年代無啦啦爆左隻病出來

純粹遠，消費貴

冇咁長歷史

South Grand Canyon 100分

個po到底講旅遊定移民？

好想去晒美帝啲national park

利申 去過Yosemite Yellowstone Grand Canyon grand Teton Zion redwood

有狂暴狗出現嘅地方

US要簽證,EU Visa free.

買槍

去過美國旅行幾次
要去自然景觀既景點好唔方便 話就話有國家公園係城市附近 自駕渣車過去都好耐 join local tour一樣坐車坐到嘔

歐洲起景點通常都有鐵路去到附近 景區附近通常都已經好成熟可以住埋玩埋

美國的確治安差d 去咁多次歐洲美國 唯獨係美國試過比人打劫 （我成功跑走左）仲要係大商場既停車場

膚淺

其實唔少
尤其係20幾歲asian female
驚你去做雞
聽過有港女被reject visa

歐洲巴黎都好多人打劫
同埋一大堆騙徒乞丐 專門呃華人

最racist就係美國同澳洲

冇錢真係唔好去

美國得東岸歧視華人
西岸啲白人好熱情又鍾意幫人

純粹個人經驗 係歐洲比較好運掛

簽證難到仆街

其實係美國好少人搭地鐵巴士
西岸就地鐵長期空既
本地人定遊客都係揸車居多
冇車就call uber
因為唔揸車唔坐車真係出唔到街

我自己就以醫療制度為首
美國醫療制度真係太垃圾

淨係簽證都夠趕客啦
又貴又煩過閪

聽人講冇咩人返工

得一個原因 - 簽證
當年去唔到美國，唯有去唔使簽證既加拿大

詳細希望個賊係咪攞刀指住你？你點走甩

歐洲可以一次過去幾個國家
加上歷史悠久
多啲嘢睇

而美國風景好壯麗
城市生活都幾岩香港人

總結 兩個地方都鍾意

去美國我都係去軍事嘅Museum
因為呢類Museum偏偏就係美國先最多

叫做好過冇咁解
係得班連登槍權撚以為有把槍等於有神功護體

唔精彩既

係三潘市 無刀 貌似homeless既黑人 係停車場叫停我 最初問我拎錢 我唔比佢 佢就輕輕搭住我話：我無錢咩都敢做
一聽到呢句就即刻fing9開佢狂跑 去左附近starbuck坐左好耐先敢返去拎車

整visa 真係好煩 不過整一次十年都ok啦
Btw Interview唔識英文有翻譯

攞得到返嚟又唔拘

都估到係黑人

樓主疴尿嗰陣舉起左腳定右腳

你有買保險咪得

去康普頓玩真人版gta

快餐洗撚比tips 咩

旅行整係識SHOPPING咩
港女前港女後
當其他人死架咩

因為家鄉係美國隔離...第時返鄉下住weekend揸車就可以過去玩幾日，宜家主力玩曬亞洲先，唔係第時無得玩

卡機會比個%你禁快餐小店都有咁做喎自己煮好過啦

唔比咪得
我買快餐就一定唔比
唐人街Cash only 所以剩係比10%就算
其他多數15%

試過食cheesecake factory寫左10% 月尾睇番張單佢收左我20%陣陣用香港卡簽

食物 交通 治安 同埋香港人本身崇歐掛

歐洲cheap cheap地搵間hostel/airbnb
睇好review先book都唔會太大伏

美國貪平好易住中slums
治安好嘅區住宿費貴
一係就要渣車出suburb住
西岸downtown都car friendly 還好
new york真係焗搭佢架垃圾地鐵入城

唔好話旅行 大學exchange都係咁
歐洲三流大學都爭崩頭

成個歐洲得巨石陣??

伏中之伏

利申 去咗英倫3島無去巨石陣

美國都貴 但美國真係想去 國家公園 購物 景點 活動 都好想去

美劇

識用yelp搵好餐廳其實唔會好貴又好食
之前食過一間好食嘅日本野連稅連tips都係$45到
我覺得同樣價錢香港食唔到

因為入美國要過三關

1. 簽證（填三世書，簽證費成千銀，又要去領事館搞兩個鐘，仲要拒絕機會唔細）
2. 安全檢查 （其實自從有掃全身嗰部機之後唔麻煩，但呢樣嘢應該唔少人都有顧慮）
3. 入境審查 （出晒名嚴，有種感覺明明係去玩但要俾人審完一輪先入得，有乜差池又有可能拒絕入境）

相反歐洲就簡單好多，望你兩望揼印走得，頂多係英國入境麻煩啲，但起碼唔使過簽證嗰關

美國冇車基本上離唔開大城市
法國你仲可以搭火車

屈tips真係on撚9

巨石陣古人砌出黎有宗教/觀星作用你就叫自然景觀

有幾難
有份工打有入息證明/學生就證明自己仲讀緊書，家人在港，買咗機票證明你會離境
唔係帶大舊錢走資都無問題

見面試官講嘢肯定d, 因為你一唔肯定咁答佢會愈周愈入，你愈唔肯定愈驚答就多數fail

鬼佬國家係咁，佢地係靠份tips生活
日本人就覺得招待你係應份所以唔可以收tips
你覺得被屈既歐美唔使去喇

依個文化係on9, 佢直接寫明收service charge好過，唔好講tips咁好聽

各處鄉村各處例
佢地覺得好聽咪得，無人逼你去
大陸我夠覺得戇鳩啦，我點會去呢

你去者，我撚有去大陸咩

點會去屈到有去
goodest logic

歐洲多歷史野 建築都靚啲

咪係
屌大陸狗唔識入鄉隨族自己又咪咁
又唔見你地話倫敦去個洗手間都要比錢
呢個仲on9過比tips

其實歐洲好多廁所都要俾錢入
急就唔好去廁所喇，學法國人周地痾
入鄉隨俗，屌個metro轉角位梗有尿味

歐洲人幾時有屈tips呀？
歐洲佬都屌北美人屈tips
做就做到好似好有禮貌好service
為既就係果幾蚊美金
你試下比少啲 即刻變面屌鳩你 你唔比唔駛出門口
我食過好多歐洲餐廳service遠比美帝班領碟乞衣專業
「佢地係靠份tips生活」跟本係一個excuse or scam
我覺得好好食想tip都tip比煮果個而唔係果班領碟乞衣啦

去過意大利
雖然無比屈tips
但唔比西尻我面，想打7我咁款

但美國比tips呢個文化係咁
唔好屈屈聲啦

歐美都去過，唔好屈屈聲咁難聽
美國個文化係咁，借問聲有無犯法真係scam先，係既點解當地人唔報警？去啡舖俾10%, 20% , 25% tips都見過爭在你禁幾多再俾錢
再者唔想俾咪唔好出街食，自己煮囉

歐洲無tips scam先笑死人

除咗餐飯老屈天價再俾€80 tips上埋新聞點睇

連飲杯野都屈你一兩蚊
不如你比我自己針 你比翻兩蚊我

呢啲叫tourist scam條友仔柒唔做功課姐
香港都有啦

美國俾tips全美通行，你柒唔做功課仲去美國啫

去外國對自己有著數就係文化
去外國對自己不利就係戇鳩
連登仔才是地球中心點，人類的頂端

打橫黎講 傻的嗎
跟本兩回case黎
北美係文化上懶好人serve人然後問人領翻錢
上面個case係擺明湯遊客

我夠膽講呢個post入面有唔少人未去過美國.

咁你覺得係咪劏先
分別在於一個無犯法一個有
咁憑咩去一個收tips ok 既國家之後屌人戇鳩
無人逼你去

咁緊係揸車啦

仲話搞簽證都覺得難
上網入資料帶齊文件排隊見官搞掂
我見隔離真係見唔成多數係阿嬸，唔識英文有人翻譯都答到驚，一係就答唔到留幾耐/帶咁多錢去美國做乜

咁如果我係美國食Asian food / fast food / food stand佢唔收tips
我唔鐘意係American resturants 比人屈多幾蚊至十蚊得唔得呀？
「點解咁小人去美國」我咪答你點解囉
小學雞聊交嘈

明明你睇trip advisor都大把歐洲佬屌鳩美國佬你餐單講咁既價
食完個bill無啦啦一枱多十蚊
一係你一早寫service charge/subcharge
一係你計埋落menu個價 include VAT which is 大部份歐洲國家都係咁

日本人都會屌鳩池袋班乞衣野都未叫先收一千羊
又「無人逼你去」呀？

係囉咁咪唔好去囉，無人逼你去
人地就係鍾意餐後俾10-25% tips不等
豐儉由人，你吹咩

唔鍾意個國家ok呀，但你好似未去前未做功課就照去咁啫

痴撚線
講親美國有咩唔好兒登仔戰狼小粉紅護支那咁樣上身
你點話點好啦 你贏哂

你不如起我底啦
我崇英崇到小粉紅咁

美國簽證好煩, 仲要未必會批,,,,
去過一次, 感覺無歐洲咁正....
利申: 10年visa仲未過, 應該會係未過之前去多次!

歐洲D國家讀歷史聽得多
會有好奇心
例如去東歐睇前蘇聯既野 去中歐睇城堡 意大利睇古蹟
美國D州真係唔好up得出名
又唔知每個州有咩特別野玩

利申 未去過 要我揀去旅遊一定唔會諗起美國
如果有日歐洲亞洲南美中亞非洲去晒先真係會想去美國

東歐笑左
香港人十個有九個去西歐

好多FD第一次去歐洲都係去東歐
Grad trip 平靚正

2個地方都鍾意去，各有各好；反正去邊度都係自駕，唔會考慮交通系統方唔方便；但美國嘅time difference確實係難頂d

至於風景或景點，美國就自然風光好正，天大地大，求其一個國家森林公園都已經好靚；而歐洲就古舊建築物好睇，尤其係d小鎮，就真係好似童話世界一樣

至於食嘢方面，美國其實好多元化，越南嘢同韓國嘅絕對高質；但如果要比較西餐，以意大利做例子嘅話，意大利無論價錢同質素都完勝美國

或者我好彩啦，去咁多次美國旅行都未試過遇到不快事，d人仲好nice添

下下去同一個地方咪悶
我去咗十鳩幾次仲想去 咁多國家個個都唔同feel
我鍾意歐洲仲多過日本

北歐呢？

我唔係下下去同一個地方
每次去都好長時間，一個月以上
人人喜好唔同吧

唔係呀 前幾個禮拜去LA秒速過 skip左我唔洗問問題

我覺得最主要都係簽證啦 尤其係香港人呢啲鍾意搶平機票突然出發嘅民族

美國勁悶
入夜無咩舖開

咁既時勢仲入LA
佢地仲批B1B2入去？

有緊要事要去
俾呀 淨係14日內去過支那 巴西 歐盟申根區 愛爾蘭 英國 伊朗唔比入境 連強制隔離都唔洗

我有個朋友上星期答CX凌晨機過去，佢揸B1B2，探佢女朋友，點知佢係group到話上到機，但過唔到美國境，邊境話佢冇合理理由入去，最後遣返返香港

我成日好想去美國啲公路餐廳食美式快餐
想感受下公路電影睇到既畫面

咁搞笑。。 no offence 但可能係你朋友visa出左問題又或者同官員解釋得唔好？ 我唔係係香港飛入去 去到佢睇完我張紙仔就直接開條通道俾我 唔洗審問就走得。。

我係b2 visa入境嘅 不過我老豆係公民 同埋我本身apply緊入籍+綠咭 唔知關唔關事

除左做野, 真係唔會飛美國

佢女朋友係公民啊，佢入過去好多次搵佢女友，不過肺炎期間佢今次就第一次入，佢話個officer係黑鬼嚟，問佢LA咁嚴重，又lockdown，就算reopen緊但都有限制，唔明佢點解要入嚟喎。跟住叫佢7月之後先再入嚟，因為7月LA先正式重開，叫佢自己留意住新聞

因為美國太自由

老豆同女朋友。。差好遠 雖然唔知關唔關事

不過又真係奇怪 我冇見officer 俾人直接放走左

有錢去邊度都好玩啦
冇錢就邊度都唔好玩

我個朋友當日卡住係美國邊境，跟住打俾我求救，佢話冇理由係visa type問題，因為CX都俾佢上機，我見佢咁咪幫手搵我cx個地勤fd問。

佢話呢排美國機，冇乜人係揸B1B2，全部都有綠卡，一係美國佬返屋企，都有啲同事怕瀨野，見到有人揸B1B2 check in，會refer俾當值supervisor睇佢批唔批先。

咁可能真係我問題

岩喇，唔好同我爭
隔年都會去玩

淨係西岸都大把地方去
都唔知幾時先去埋東岸

好想由SEA一路玩落去San Diego

簽證有咩咁難，一分鐘唔使就拎得

斯諾登條仆街走難落嚟香港搞搞震，支那又攬佢，搞撚到美帝唔俾免簽香港

香港唔係主權國家就梗係唔俾免簽
支那你不如問有咩國家俾佢免簽仲好

美帝去旅行先正，要陽光海灘有 hawaii florida，要冰川極光北極熊有 alaska，要大城市生活又有 new york LA

重點係講英文易溝通，去完一次就上左癮年年都想去

冇世界其觀feel,由細到大 睇書睇記錄片 咩五十大必去呀 咩N大奇觀多數係歐洲，去完滿足感大d

唔係歐洲治安差啲咩應該
西班牙法國呢啲幾容易俾人偷嘢吓
反而美國你識避開啲黑人區唔好去(其實正常都唔會去到，唔洗避)都幾安全

點解你覺得白鬼唔會偷野？

我有講白鬼唔會偷嘢？我話黑人區唔安全咋wor

黑人區唔一定唔安全

為搏而搏 都唔知你做乜撚嘢 踩親你條尾？

個visa又貴又煩已經係一大原因。
轉機都要visa，不得了

都2020年啦
仲話VISA難搞既人真幾多真係試過去搞VISA

正常對答都批啦,唔批個D一係講野ON99咁,一係本身個人ON9

一定係因為簽證

真心好奇邊到唔去得？
真係要講咪狗屋囉，真心唔覺香港有邊到唔去得

捷克 匈牙利 俄國大把人去啦